我想問酒精加凝膠(粉狀)算唔算溝稀咗酒精濃度？

因為凝膠應該固體？
佢係吸水定係溶解？

如果佢只係吸水，無溶解。
咪等如海錦索哂酒精，應該算無稀釋到？

定係直接有得買test paper嚟量度個濃度？？

molamola